{
    "auth.failed": "These credentials do not match our records.",
    "auth.password": "The provided password is incorrect.",
    "auth.throttle": "Too many login attempts. Please try again in :seconds seconds.",
    "pagination.previous": "&laquo; Previous",
    "pagination.next": "Next &raquo;",
    "passwords.reset": "Your password has been reset!",
    "passwords.sent": "We have emailed your password reset link!",
    "passwords.throttled": "Please wait before retrying.",
    "passwords.token": "This password reset token is invalid.",
    "passwords.user": "We can't find a user with that email address.",
    "validation.accepted": "The :attribute must be accepted.",
    "validation.accepted_if": "The :attribute must be accepted when :other is :value.",
    "validation.active_url": "The :attribute is not a valid URL.",
    "validation.after": "The :attribute must be a date after :date.",
    "validation.after_or_equal": "The :attribute must be a date after or equal to :date.",
    "validation.alpha": "The :attribute must only contain letters.",
    "validation.alpha_dash": "The :attribute must only contain letters, numbers, dashes and underscores.",
    "validation.alpha_num": "The :attribute must only contain letters and numbers.",
    "validation.array": "The :attribute must be an array.",
    "validation.before": "The :attribute must be a date before :date.",
    "validation.before_or_equal": "The :attribute must be a date before or equal to :date.",
    "validation.between.array": "The :attribute must have between :min and :max items.",
    "validation.between.file": "The :attribute must be between :min and :max kilobytes.",
    "validation.between.numeric": "The :attribute must be between :min and :max.",
    "validation.between.string": "The :attribute must be between :min and :max characters.",
    "validation.boolean": "The :attribute field must be true or false.",
    "validation.confirmed": "The :attribute confirmation does not match.",
    "validation.current_password": "The password is incorrect.",
    "validation.date": "The :attribute is not a valid date.",
    "validation.date_equals": "The :attribute must be a date equal to :date.",
    "validation.date_format": "The :attribute does not match the format :format.",
    "validation.declined": "The :attribute must be declined.",
    "validation.declined_if": "The :attribute must be declined when :other is :value.",
    "validation.different": "The :attribute and :other must be different.",
    "validation.digits": "The :attribute must be :digits digits.",
    "validation.digits_between": "The :attribute must be between :min and :max digits.",
    "validation.dimensions": "The :attribute has invalid image dimensions.",
    "validation.distinct": "The :attribute field has a duplicate value.",
    "validation.email": "The :attribute must be a valid email address.",
    "validation.ends_with": "The :attribute must end with one of the following: :values.",
    "validation.enum": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.exists": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.file": "The :attribute must be a file.",
    "validation.filled": "The :attribute field must have a value.",
    "validation.gt.array": "The :attribute must have more than :value items.",
    "validation.gt.file": "The :attribute must be greater than :value kilobytes.",
    "validation.gt.numeric": "The :attribute must be greater than :value.",
    "validation.gt.string": "The :attribute must be greater than :value characters.",
    "validation.gte.array": "The :attribute must have :value items or more.",
    "validation.gte.file": "The :attribute must be greater than or equal to :value kilobytes.",
    "validation.gte.numeric": "The :attribute must be greater than or equal to :value.",
    "validation.gte.string": "The :attribute must be greater than or equal to :value characters.",
    "validation.image": "The :attribute must be an image.",
    "validation.in": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.in_array": "The :attribute field does not exist in :other.",
    "validation.integer": "The :attribute must be an integer.",
    "validation.ip": "The :attribute must be a valid IP address.",
    "validation.ipv4": "The :attribute must be a valid IPv4 address.",
    "validation.ipv6": "The :attribute must be a valid IPv6 address.",
    "validation.json": "The :attribute must be a valid JSON string.",
    "validation.lt.array": "The :attribute must have less than :value items.",
    "validation.lt.file": "The :attribute must be less than :value kilobytes.",
    "validation.lt.numeric": "The :attribute must be less than :value.",
    "validation.lt.string": "The :attribute must be less than :value characters.",
    "validation.lte.array": "The :attribute must not have more than :value items.",
    "validation.lte.file": "The :attribute must be less than or equal to :value kilobytes.",
    "validation.lte.numeric": "The :attribute must be less than or equal to :value.",
    "validation.lte.string": "The :attribute must be less than or equal to :value characters.",
    "validation.mac_address": "The :attribute must be a valid MAC address.",
    "validation.max.array": "The :attribute must not have more than :max items.",
    "validation.max.file": "The :attribute must not be greater than :max kilobytes.",
    "validation.max.numeric": "The :attribute must not be greater than :max.",
    "validation.max.string": "The :attribute must not be greater than :max characters.",
    "validation.mimes": "The :attribute must be a file of type: :values.",
    "validation.mimetypes": "The :attribute must be a file of type: :values.",
    "validation.min.array": "The :attribute must have at least :min items.",
    "validation.min.file": "The :attribute must be at least :min kilobytes.",
    "validation.min.numeric": "The :attribute must be at least :min.",
    "validation.min.string": "The :attribute must be at least :min characters.",
    "validation.multiple_of": "The :attribute must be a multiple of :value.",
    "validation.not_in": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.not_regex": "The :attribute format is invalid.",
    "validation.numeric": "The :attribute must be a number.",
    "validation.present": "The :attribute field must be present.",
    "validation.prohibited": "The :attribute field is prohibited.",
    "validation.prohibited_if": "The :attribute field is prohibited when :other is :value.",
    "validation.prohibited_unless": "The :attribute field is prohibited unless :other is in :values.",
    "validation.prohibits": "The :attribute field prohibits :other from being present.",
    "validation.regex": "The :attribute format is invalid.",
    "validation.required": "The :attribute field is required.",
    "validation.required_array_keys": "The :attribute field must contain entries for: :values.",
    "validation.required_if": "The :attribute field is required when :other is :value.",
    "validation.required_unless": "The :attribute field is required unless :other is in :values.",
    "validation.required_with": "The :attribute field is required when :values is present.",
    "validation.required_with_all": "The :attribute field is required when :values are present.",
    "validation.required_without": "The :attribute field is required when :values is not present.",
    "validation.required_without_all": "The :attribute field is required when none of :values are present.",
    "validation.same": "The :attribute and :other must match.",
    "validation.size.array": "The :attribute must contain :size items.",
    "validation.size.file": "The :attribute must be :size kilobytes.",
    "validation.size.numeric": "The :attribute must be :size.",
    "validation.size.string": "The :attribute must be :size characters.",
    "validation.starts_with": "The :attribute must start with one of the following: :values.",
    "validation.string": "The :attribute must be a string.",
    "validation.timezone": "The :attribute must be a valid timezone.",
    "validation.unique": "The :attribute has already been taken.",
    "validation.uploaded": "The :attribute failed to upload.",
    "validation.url": "The :attribute must be a valid URL.",
    "validation.uuid": "The :attribute must be a valid UUID.",
    "validation.custom.attribute-name.rule-name": "custom-message",

    "Dashboard": "대시보드",
    "Advertising": "광고",
    "Subscription Reports": "구독 보고서",
    "Manage Business": "비즈니스 관리",
    "Categories": "카테고리",
    "Business List": "비즈니스 목록",
    "Manage Plans": "플랜 관리",
    "Create Plan": "플랜 생성",
    "Staff Management": "직원 관리",
    "Create Staff": "직원 생성",
    "Manage Staff": "직원 관리",
    "Messages": "메시지",
    "Manage Messages": "메시지 관리",
    "CMS Manage": "CMS 관리",
    "Manage Pages": "페이지 관리",
    "Manage FAQs": "FAQ 관리",
    "Terms & Conditions": "약관",
    "Privacy & Policy": "개인정보 보호 정책",
    "Testimonials": "사례 연구",
    "Features": "특징",
    "Interface": "인터페이스",
    "Manage Blogs": "블로그 관리",
    "Newsletters": "뉴스레터",
    "Roles & Permissions": "역할 및 권한",
    "Roles": "역할",
    "Permissions": "권한",
    "Settings": "설정",
    "Currencies": "통화",
    "Notifications": "알림",
    "SMS Settings": "SMS 설정",
    "Payment Gateway": "결제 게이트웨이",
    "System Settings": "시스템 설정",
    "General Settings": "일반 설정",

    "Banner": "배너",
    "Add New Banner": "새로운 배너 추가",
    "Banner List": "배너 목록",
    "Status": "상태",
    "Image": "이미지",
    "Active": "활성",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장",
    "Edit Banner": "배너 편집",
    "Advertising List": "광고 목록",
    "Create Banner": "배너 생성",
    "SL": "SL",
    "Create Advertising": "광고 생성",
    "Reset": "재설정",
    "Edit Advertising": "광고 편집",
    "Edit": "편집",
    "Delete": "삭제",
    "Shop": "상점",
    "Add new Package": "새로운 패키지 추가",
    "Shop List": "상점 목록",
    "Subscription Plan": "구독 플랜",
    "Select Plan Category": "플랜 카테고리 선택",
    "Package Name": "패키지 이름",
    "Enter Package Name": "패키지 이름 입력",
    "Business Category": "비즈니스 카테고리",
    "Select Business Category": "비즈니스 카테고리 선택",
    "Duration in Days": "기간 (일)",
    "Enter number": "숫자 입력",
    "Offer Price": "할인 가격",
    "Enter Plan Price": "플랜 가격 입력",
    "Subscription Price": "구독 가격",
    "Enter Subscription Price": "구독 가격 입력",
    "View": "보기",
    "Upgrade Plan": "플랜 업그레이드",
    "Edit Shop": "상점 편집",
    "Select Category": "카테고리 선택",
    "Shop/Business Name": "상점/비즈니스 이름",
    "Enter Shop/Business Name": "상점/비즈니스 이름 입력",
    "Package": "패키지",
    "Select a package": "패키지 선택",
    "Name": "이름",
    "Enter Name": "이름 입력",
    "Role": "역할",
    "Select a role": "역할 선택",
    "Email": "이메일",
    "Enter Email": "이메일 입력",
    "Phone": "전화번호",
    "Enter Phone Number": "전화번호 입력",
    "Password": "비밀번호",
    "Enter Password": "비밀번호 입력",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Enter Confirm password": "비밀번호 확인 입력",
    "Address": "주소",
    "Enter Address": "주소 입력",
    "Select Country": "국가 선택",
    "Select a Country": "국가 선택",
    "Balance": "잔액",
    "Enter Balance": "잔액 입력",
    "Search...": "검색...",
    "Business Name": "비즈니스 이름",
    "Last Enroll": "마지막 가입",
    "Expired Date": "만료 날짜",
    "Action": "작업",
    "Select A Plan": "플랜 선택",
    "Select One": "하나 선택",
    "Price": "가격",
    "Enter plan price or select a plan": "플랜 가격 입력 또는 플랜 선택",
    "Payment Gateways": "결제 게이트웨이",
    "Select A payment gateway": "결제 게이트웨이 선택",
    "Notes": "참고",
    "Enter notes": "참고 입력",
    "Business View": "비즈니스 보기",
    "Created date": "생성 날짜",
    "Category": "카테고리",
    "Add new Category": "새로운 카테고리 추가",
    "View List": "목록 보기",
    "Buisness Name": "비즈니스 이름",
    "Enter Description": "설명 입력",
    "Description": "설명",
    "Edit Business Category": "비즈니스 카테고리 편집",
    "Enter Buisness Description": "비즈니스 설명 입력",
    "Business Categories List": "비즈니스 카테고리 목록",
    "Add New": "새로 추가",
    "Reports": "보고서",
    "All": "모두",
    "Active User": "활성 사용자",
    "Deactive User": "비활성 사용자",
    "Date": "날짜",
    "SL.": "SL.",
    "Invoice": "송장",
    "Customer Name": "고객 이름",
    "Amount": "금액",
    "View Report": "보고서 보기",
    "Download Report": "보고서 다운로드",
    "User View": "사용자 보기",
    "Shop Name": "상점 이름",
    "Country": "국가",
    "Reason": "사유",
    "Are You Sure?": "확실하신가요?",
    "You won't be able to revert this!": "되돌릴 수 없습니다!",
    "Yes, Delete It!": "예, 삭제합니다!",
    "Add Currency": "통화 추가",
    "Code": "코드",
    "Symbol": "기호",
    "Position": "위치",
    "Inactive": "비활성",
    "Make Default": "기본값으로 설정",
    "Edit Currency": "통화 편집",
    "Currency": "통화",

    "Total Businesses": "총 비즈니스",
    "Total Expired Businesses": "총 만료된 비즈니스",
    "Total Plan Subscribes": "총 플랜 구독",
    "Total Business Categories": "총 비즈니스 카테고리",
    "Total Plans": "총 플랜",
    "Total Staffs": "총 직원",
    "Finance Overview": "재무 개요",

    "Gateway Settings": "게이트웨이 설정",
    "Payment Gateway Settings": "결제 게이트웨이 설정",
    "GATEWAY IMAGE": "게이트웨이 이미지",
    "GATEWAY NAME": "게이트웨이 이름",
    "Gateway Charge": "게이트웨이 요금",
    "Gateway Currency": "게이트웨이 통화",
    "Gateway Mode": "게이트웨이 모드",
    "Is Manual": "수동인가요?",
    "Yes": "예",
    "No": "아니요",
    "Label": "라벨",
    "Enter label name": "라벨 이름 입력",
    "Select Required/Optionl": "필수/선택 선택",
    "Required": "필수",
    "Optional": "선택 사항",
    "Add new row": "새로운 행 추가",
    "INSTRUCTIONS": "설명",
    "Enter payment instructions here": "결제 지침 입력",

    "Messages List": "메시지 목록",
    "Search": "검색",
    "Company Name": "회사 이름",
    "Message": "메시지",

    "Notifications List": "알림 목록",
    "Today": "오늘",
    "Last 7 Days": "지난 7일",
    "Last 15 Days": "지난 15일",
    "Last Month": "지난 달",
    "Last Year": "지난 해",
    "Created At": "생성됨",
    "Read At": "읽음",
    "Add New Payment Type": "새로운 결제 유형 추가",
    "Enter Payment Type": "결제 유형 입력",
    "Edit Payment Type": "결제 유형 편집",
    "Payment Type": "결제 유형",
    "Add Payment Type": "결제 유형 추가",
    "Per Page- 10": "페이지당 10개",
    "Per Page- 25": "페이지당 25개",
    "Per Page- 50": "페이지당 50개",
    "Per Page- 100": "페이지당 100개",
    "Assigned Role": "할당된 역할",
    "Assign Role To User": "사용자에게 역할 할당",
    "Select User": "사용자 선택",
    "User": "사용자",
    "Select Role": "역할 선택",
    "Add Subscription Plan": "구독 플랜 추가",
    "Package List": "패키지 목록",
    "Add New Features": "새로운 기능 추가",
    "Enter features": "기능 입력",
    "Edit Subscription Plan": "구독 플랜 편집",
    "Edit Package": "패키지 편집",
    "Enter Duration Days": "기간 (일) 입력",
    "Deactive": "비활성",
    "Create Plans": "플랜 생성",
    "User Profile": "사용자 프로필",
    "Registration Date": "등록 날짜",
    "Enter Your Name": "이름 입력",
    "Enter Your Email": "이메일 입력",
    "Profile Picture": "프로필 사진",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "Enter Your Current Password": "현재 비밀번호 입력",
    "New Password": "새로운 비밀번호",
    "Enter New Password": "새로운 비밀번호 입력",
    "Save Changes": "변경 사항 저장",
    "Add New Role": "새로운 역할 추가",
    "Set role permissions": "역할 권한 설정",
    "Role Name": "역할 이름",
    "Enter role name": "역할 이름 입력",
    "Role Permissions": "역할 권한",
    "Setup role permissions": "역할 권한 설정",
    "Select All": "모두 선택",
    "Roles List": "역할 목록",
    "Add role, if it does not exist": "존재하지 않으면 역할 추가",
    "Edit Role": "역할 편집",
    "Privacy & Policy Settings": "개인정보 보호 정책 설정",
    "Update": "업데이트",
    "Term & Condition Settings": "약관 설정",
    "Title": "제목",
    "Enter Title": "제목 입력",
    "Copy Right": "저작권",
    "Admin Footer Text": "관리자 푸터 텍스트",
    "Enter Text": "텍스트 입력",
    "Admin Footer Link Text": "관리자 푸터 링크 텍스트",
    "Admin Footer Link": "관리자 푸터 링크",
    "Enter Link": "링크 입력",
    "Main Header Logo": "메인 헤더 로고",
    "Common Header Logo": "공통 헤더 로고",
    "Footer Logo": "푸터 로고",
    "Admin Logo": "관리자 로고",
    "Favicon": "favicon",
    "Don't Use Any Kind Of Space In The Input Fields": "입력 필드에 공백을 사용하지 마십시오",

    "App": "앱",
    "Drivers": "드라이버",
    "Storage Settings": "저장 설정",
    "Mail Configuration": "메일 구성",
    "Others": "기타",
    "APP_NAME": "APP_NAME",
    "APP_KEY": "APP_KEY",
    "APP_DEBUG": "APP_DEBUG",
    "APP_URL": "APP_URL",
    "QUEUE_MAIL": "QUEUE_MAIL",
    "MAIL_DRIVER_TYPE": "MAIL_DRIVER_TYPE",
    "MAIL DRIVER": "메일 드라이버",
    "MAIL_HOST": "메일 호스트",
    "MAIL_PORT": "메일 포트",
    "MAIL_USERNAME": "메일 사용자 이름",
    "MAIL_PASSWORD": "메일 비밀번호",
    "MAIL_ENCRYPTION": "메일 암호화",
    "MAIL_FROM_ADDRESS": "메일 발신자 주소",
    "MAIL_FROM_NAME": "메일 발신자 이름",
    "QUEUE COMMAND Path": "QUEUE 명령 경로",
    "CACHE_DRIVER": "캐시 드라이버",
    "Recommended": "권장",
    "QUEUE_CONNECTION": "QUEUE_CONNECTION",
    "SESSION_DRIVER": "세션 드라이버",
    "SESSION_LIFETIME": "세션 수명",
    "REDIS_PORT": "REDIS 포트",
    "REDIS_URL": "REDIS URL",
    "REDIS_PASSWORD": "REDIS 비밀번호",
    "AWS S3 Storage Bucket'": "AWS S3 스토리지 버킷",
    "Fill up this credentials if you want to use AWS S3 Storage Bucket": "AWS S3 스토리지 버킷을 사용하려면 이 자격 증명을 입력하십시오",
    "Wasabi Storage Bucket": "Wasabi 스토리지 버킷",
    "public (uploads folder)": "공개 (업로드 폴더)",
    "AWS_ACCESS_KEY_ID": "AWS_ACCESS_KEY_ID",
    "AWS_SECRET_ACCESS_KEY": "AWS_SECRET_ACCESS_KEY",
    "AWS_DEFAULT_REGION": "AWS_DEFAULT_REGION",
    "AWS_BUCKET": "AWS_BUCKET",
    "Fill up this credentials if you want to use Wasabi Storage Bucket": "Wasabi 스토리지 버킷을 사용하려면 이 자격 증명을 입력하십시오",
    "WAS_ACCESS_KEY_ID": "WAS_ACCESS_KEY_ID",
    "WAS_SECRET_ACCESS_KEY": "WAS_SECRET_ACCESS_KEY",
    "WAS_DEFAULT_REGION": "WAS_DEFAULT_REGION",
    "WAS_BUCKET": "WAS_BUCKET",
    "WAS_ENDPOINT": "WAS_ENDPOINT",
    "CACHE_LIFETIME": "캐시 수명",
    "Paid": "유료",
    "Reject": "거절",
    "Why are you reject It?": "왜 거절하시나요?",
    "Enter Reason": "사유 입력",
    "Confirm": "확인",
    "Subscriptions List": "구독 목록",
    "Started": "시작",
    "End": "끝",
    "Gateway Method": "게이트웨이 방법",
    "Are you sure?": "확실하신가요?",
    "Add New Testimonial": "새로운 후기 추가",
    "Client Name": "고객 이름",
    "Enter Client Name": "고객 이름 입력",
    "Stars": "별",
    "Works At": "근무처",
    "Client Image": "고객 이미지",
    "Review": "리뷰",
    "Enter text": "텍스트 입력",
    "Enter review message here": "리뷰 메시지 입력",
    "Edit Testimonial": "후기 편집",
    "Testimonials List": "후기 목록",
    "Create New": "새로 생성",
    "Add New Staff": "새로운 직원 추가",
    "Full Name": "성명",
    "Enter Email Address": "이메일 주소 입력",
    "Edit Staff": "직원 편집",
    "Staff List": "직원 목록",
    "User Email": "사용자 이메일",
    "User Role": "사용자 역할",
    "Comments": "댓글",
    "Comment List": "댓글 목록",
    "Create Blog": "블로그 생성",
    "Blog List": "블로그 목록",
    "Select a status": "상태 선택",
    "Tags": "태그",
    "Enter tags name": "태그 이름 입력",
    "SEO Meta Tags": "SEO 메타 태그",
    "Meta Title": "메타 제목",
    "Meta Description": "메타 설명",
    "Enter meta Description": "메타 설명 입력",
    "Comment": "댓글",
    "Edit Blog": "블로그 편집",
    "Blogs": "블로그",
    "Create Faqs": "FAQ 생성",
    "Add New FAQs": "새로운 FAQ 추가",
    "Question": "질문",
    "InActive": "비활성",
    "Answer": "답변",
    "Enter question answer here": "질문 답변 입력",
    "Edit Faqs": "FAQ 편집",
    "FAQS List": "FAQ 목록",
    "View Details": "상세 보기",
    "Create Feature": "기능 생성",
    "Add New Feature": "새로운 기능 추가",
    "Backgroud Color": "배경색",
    "Enter Color": "색 입력",
    "Edit Feature": "기능 편집",
    "Features List": "기능 목록",
    "Create Interfaces": "인터페이스 생성",
    "Add New Interface": "새로운 인터페이스 추가",
    "Edit Interface": "인터페이스 편집",
    "Interfaces List": "인터페이스 목록",
    "Newsletters List": "뉴스레터 목록",
    "Page for Updating Website Sections": "웹사이트 섹션 업데이트 페이지",
    "Slider Section": "슬라이더 섹션",
    "Header Section": "헤더 섹션",
    "Feature Section": "기능 섹션",
    "Interface Section": "인터페이스 섹션",
    "Watch Section": "시청 섹션",
    "Testimonial Section": "후기 섹션",
    "Blog Section": "블로그 섹션",
    "About us Page": "회사 소개 페이지",
    "Terms And Conditions": "약관",
    "Privacy Page": "개인정보 보호 페이지",
    "Contuct us Page": "문의 페이지",
    "Pricing Section": "가격 섹션",
    "Footer Section": "푸터 섹션",
    "Social Medias": "소셜 미디어",
    "Button One": "버튼 하나",
    "Button Text": "버튼 텍스트",
    "Button One Link": "버튼 하나 링크",
    "Button Two": "버튼 둘",
    "Button Two Link": "버튼 둘 링크",
    "Scanner Text": "스캐너 텍스트",
    "Scanner Image": "스캐너 이미지",
    "Slider Image": "슬라이더 이미지",
    "Header Button Text": "헤더 버튼 텍스트",
    "Header Button Link": "헤더 버튼 링크",
    "Enter Header link": "헤더 링크 입력",
    "Section Title": "섹션 제목",
    "Enter Section Title": "섹션 제목 입력",
    "Interface Title": "인터페이스 제목",
    "Watch Title": "시청 제목",
    "Button Link": "버튼 링크",
    "Watch Image": "시청 이미지",
    "Blog Title": "블로그 제목",
    "Read More Button Text": "더 보기 버튼 텍스트",
    "View All Button Text": "모두 보기 버튼 텍스트",
    "View All Link": "모두 보기 링크",
    "Testimonial Title": "후기 제목",
    "Enter Short Title": "짧은 제목 입력",
    "Long Title": "긴 제목",
    "About Image": "소개 이미지",
    "Description One": "설명 하나",
    "Description Two": "설명 둘",
    "Option": "옵션",
    "Icon": "아이콘",
    "Plan Button Url": "플랜 버튼 URL",
    "Short Title": "짧은 제목",
    "Right Footer Title": "오른쪽 푸터 제목",
    "Middle Footer Title": "가운데 푸터 제목",
    "Apple App Link": "애플 앱 링크",
    "Apple App": "애플 앱",
    "Google Play Link": "구글 플레이 링크",
    "Google Play App": "구글 플레이 앱",
    "Right Footer": "오른쪽 푸터",
    "Link": "링크",
    "Middle Footer": "가운데 푸터",
    "Left Footer": "왼쪽 푸터",
    "Footer Socials": "푸터 소셜",
    "Forgot Password": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Enter the email address associated with your account": "계정과 연결된 이메일 주소를 입력하세요",
    "Enter your Email": "이메일을 입력하세요",
    "Continue": "계속",
    "Back to Login": "로그인으로 돌아가기",
    "Login": "로그인",
    "Welcome to": "환영합니다",
    "Welcome back, Please login in to your account": "환영합니다. 계정에 로그인하세요",
    "Remember me": "로그인 상태 유지",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Super Admin": "슈퍼 관리자",
    "Admin": "관리자",
    "Manager": "관리자",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Create new password, it must be Strong password.": "새로운 비밀번호를 생성하세요. 강력한 비밀번호여야 합니다.",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "You Have": "당신은 가지고 있습니다",
    "new Notifications": "새로운 알림",
    "Mark all Read": "모두 읽음으로 표시",
    "View all notifications": "모든 알림 보기",
    "Clear cache": "캐시 지우기",
    "My Profile": "내 프로필",
    "Logout": "로그아웃",
    "About Us": "회사 소개",
    "Home": "홈",
    "Pricing": "가격",
    "Pages": "페이지",
    "Blog": "블로그",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호 정책",
    "Contact Us": "문의하기",
    "You are having this email because you have requested for a password reset.": "비밀번호 재설정을 요청하셨기 때문에 이 이메일을 받았습니다.",
    "Your verification code is:": "인증 코드는 다음과 같습니다:",
    "This password reset code will expire in 60 minutes.": "이 비밀번호 재설정 코드는 60분 후에 만료됩니다.",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "비밀번호 재설정을 요청하지 않은 경우 추가적인 조치가 필요하지 않습니다.",
    "Regards": "안녕하세요",
    "All right reserved": "모든 권리 보유",
    "Hi": "안녕하세요",
    "Dear": "친애하는",
    "Your OTP code is": "OTP 코드는 다음과 같습니다",
    "Please do not share this PIN with anyone": "이 PIN을 다른 사람과 공유하지 마십시오",
    "Best Regards": "최고의 안부",
    "Gateway Name": "게이트웨이 이름",
    "Subscription Name": "구독 이름",
    "Payable Amount": "지불 금액",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Enter your phone number": "전화번호를 입력하세요",
    "Pay Now": "지금 결제",
    "Next": "다음",
    "Previous": "이전",
    "Free": "무료",
    "Features Of Free Plan": "무료 플랜의 기능",
    "Choose Plan": "플랜 선택",
    "Blog Details": "블로그 세부 정보",
    "Leave a Comment Here": "여기에 댓글을 남겨주세요",
    "Your email address will not be published": "귀하의 이메일 주소는 공개되지 않습니다",
    "Enter your name": "이름을 입력하세요",
    "Enter your email": "이메일을 입력하세요",
    "Enter your comment": "댓글을 입력하세요",
    "Recent Posts": "최근 게시물",
    "Create a Free Account": "무료 계정 생성",
    "Enter full name": "성명을 입력하세요",
    "Enter phone number": "전화번호를 입력하세요",
    "Enter email address": "이메일 주소를 입력하세요",
    "Company": "회사",
    "Enter company name": "회사 이름을 입력하세요",
    "Enter your message": "메시지를 입력하세요",
    "Pricing Plan": "가격 책정 계획",
    "Subscription Plans": "구독 계획",

    "Plan List": "플랜 목록",
    "Work At": "근무처",
    "Show- 10": "표시 - 10",
    "Show- 25": "표시 - 25",
    "Show- 50": "표시 - 50",
    "Show- 100": "표시 - 100",
    "Duration": "기간",
    "Select": "선택",
    "Currency List": "통화 목록",
    "Default": "기본값",
    "Country Name": "국가 이름",
    "View Website": "웹사이트 보기",
    "Contact Messages": "문의 메시지",

    "Total Shop": "총 상점",
    "Expired Businesses": "만료된 비즈니스",
    "Plan Subscribes": "계획 구독",
    "Total Categories": "총 카테고리",
    "Recent Register": "최근 등록",
    "Date & Time": "날짜 및 시간",
    "View All": "모두 보기",
    "Add new Business": "새 비즈니스 추가",
    "Enter Company Name": "회사 이름 입력",
    "Edit Business": "비즈니스 수정",
    "Create Business": "비즈니스 생성",
    "Enter Buisness Name": "비즈니스 이름 입력",
    "Note: Enter embedded video link": "노트: 삽입된 비디오 링크 입력",
    "Enter title": "제목 입력",
    "Enter Code": "코드 입력",
    "Enter Symbol": "기호 입력",
    "Select a position": "위치 선택",
    "left": "왼쪽",
    "right": "오른쪽",
    "TIMEZONE": "시간대",
    "Note :": "노트 :",
    "If you are using MAIL QUEUE after Changing The Mail Settings You Need To Restart Your Supervisor From Your Server": "메일 설정을 변경한 후 MAIL QUEUE를 사용하는 경우 서버에서 감독관을 다시 시작해야 합니다.",
    "QUEUE COMMAND Path :": "QUEUE COMMAND 경로 :",
    "QUEUE COMMAND :": "QUEUE COMMAND :",
    "Storage Method": "저장 방법",

    "Brand List": "브랜드 목록",
    "Add new Brand": "새로운 브랜드 추가",
    "items show": "아이템 표시",
    "Brand Name": "브랜드 이름",
    "Create Brand": "브랜드 생성",
    "Enter Brand Name": "브랜드 이름 입력",
    "Edit Brand": "브랜드 편집",
    "Add New Category": "새로운 카테고리 추가",
    "Enter Category Name": "카테고리 이름 입력",
    "Select Variations": "변형 선택",
    "Capacity": "용량",
    "Color": "색상",
    "Size": "크기",
    "Type": "유형",
    "Weight": "무게",
    "Edit Category": "카테고리 편집",
    "Category List": "카테고리 목록",
    "You want to delete everything!": "모든 것을 삭제하시겠습니까?",
    "Total Sales": "총 판매량",
    "Total Purchase": "총 구매량",
    "Total Income": "총 수입",
    "This Month": "이번 달",
    "Total Expense": "총 비용",
    "Total Customer": "총 고객",
    "Total Supplier": "총 공급업체",
    "Sales Returns": "판매 반품",
    "Purchase Returns": "구매 반품",
    "Low Stock": "재고 부족",
    "Alert Qty": "경고 수량",
    "Profit": "이익",
    "Loss": "손실",
    "Purchase": "구매",
    "Sales": "판매",
    "Income": "수입",
    "Expense": "비용",
    "Recent Sales": "최근 판매",
    "Recent Purchase": "최근 구매",
    "Customer": "고객",
    "Total": "총계",
    "Due": "미결제",
    "Collect Due": "미결제 수금",
    "Select Invoice": "청구서 선택",
    "Select an Invoice": "청구서 선택",
    "Total Amount": "총액",
    "Paid Amount": "지불된 금액",
    "Due Amount": "미결제 금액",
    "Select one": "하나 선택",
    "Cash": "현금",
    "Card": "카드",
    "Check": "수표",
    "Mobile Pay": "모바일 결제",
    "Due List": "미결제 목록",
    "Mobile": "모바일",
    "Sale": "판매",
    "Bill To": "청구 대상",
    "Collected By": "수금자",
    "Total Due": "총 미결제액",
    "Payment Amount": "결제 금액",
    "Remaining Due": "잔여 미결제액",
    "Powered By": "Powered By",
    "Create Expense Catgeory": "비용 카테고리 생성",
    "Catgeory Name": "카테고리 이름",
    "Enter catgeory Name": "카테고리 이름 입력",
    "Edit Expense Category": "비용 카테고리 편집",
    "Expense Category List": "비용 카테고리 목록",
    "Add new": "새로 추가",
    "Category Name": "카테고리 이름",
    "Create Expense": "비용 생성",
    "Enter Amount": "금액 입력",
    "Select A Category": "카테고리 선택",
    "Expense For": "비용 항목",
    "Enter Expense For": "비용 항목 입력",
    "Select a payment type": "결제 유형 선택",
    "Bank": "은행",
    "Mobile Payment": "모바일 결제",
    "Reference Number": "참조 번호",
    "Enter reference number": "참조 번호 입력",
    "Expense Date": "비용 날짜",
    "Note": "메모",
    "Enter note": "메모 입력",
    "Edit Expense": "비용 편집",
    "Expense List": "비용 목록",
    "Expesne For": "비용 항목",
    "Create Income Catgeory": "수입 카테고리 생성",
    "Enter catgeory name": "카테고리 이름 입력",
    "Edit Income Category": "수입 카테고리 편집",
    "Income Category List": "수입 카테고리 목록",
    "Create Income": "수입 생성",
    "Enter amount": "금액 입력",
    "Enter income for": "수입 항목 입력",
    "Income Date": "수입 날짜",
    "Edit Income": "수입 편집",
    "Income List": "수입 목록",
    "Sale New": "신규 판매",
    "Sale List": "판매 목록",
    "Sale Return": "판매 반품",
    "Purchases": "구매",
    "Purchase New": "신규 구매",
    "Purchase List": "구매 목록",
    "Purchase Return": "구매 반품",
    "Products": "제품",
    "All Product": "모든 제품",
    "Add Product": "제품 추가",
    "Brand": "브랜드",
    "Unit": "단위",
    "Stock List": "재고 목록",
    "Customers": "고객",
    "All Customers": "모든 고객",
    "Add Customer": "고객 추가",
    "Suppliers": "공급업체",
    "All Suppliers": "모든 공급업체",
    "Add Supplier": "공급업체 추가",
    "Income Category": "수입 카테고리",
    "Expense Category": "비용 카테고리",
    "Subscriptions": "구독",
    "Profit & Loss List": "이익 및 손실 목록",
    "All Income": "모든 수입",
    "All Expense": "모든 비용",
    "Current Stock": "현재 재고",
    "Customer Due": "고객 미결제",
    "Supplier Due": "공급업체 미결제",
    "Loss & Profit": "손실 및 이익",
    "Loss/Profit": "손실/이익",
    "Unpaid": "미지급",
    "Loss Profit": "손실/이익",
    "Loss Profit List": "손실/이익 목록",
    "Product List": "제품 목록",
    "Create Party": "파티 생성",
    "List": "목록",
    "Party Type": "파티 유형",
    "Retailer": "소매업자",
    "Dealer": "딜러",
    "Wholesaler": "도매상",
    "Supplier": "공급업체",
    "Enter Due": "미결제 입력",
    "Edit Party": "파티 편집",
    "Edit ": "편집 ",
    " List": " 목록",
    "Parties List": "파티 목록",
    "Add new ": "새로 추가 ",
    "Create Product": "제품 생성",
    "Add new Product": "새로운 제품 추가",
    "Product Name": "제품 이름",
    "Enter Product Name": "제품 이름 입력",
    "Product Category": "제품 카테고리",
    "Product Unit": "제품 단위",
    "Product Code": "제품 코드",
    "Enter Product Code": "제품 코드 입력",
    "Stock": "재고",
    "Enter stock qty": "재고 수량 입력",
    "Purchase Price": "구매 가격",
    "Enter purchase price": "구매 가격 입력",
    "Sale Price": "판매 가격",
    "Enter sale price": "판매 가격 입력",
    "Wholesale Price": "도매 가격",
    "Enter wholesale price": "도매 가격 입력",
    "Dealer Price": "딜러 가격",
    "Enter dealer price": "딜러 가격 입력",
    "Manufacturer": "제조업체",
    "Enter manufacturer name": "제조업체 이름 입력",
    "Edit Product": "제품 편집",
    "Product Brand": "제품 브랜드",
    "Purchase price": "구매 가격",
    "Sale price": "판매 가격",
    "Pos Sale": "POS 판매",
    "Invoice no": "송장 번호",
    "Invoice No": "송장 번호",
    "Items": "항목",
    "Qty": "수량",
    "Sub Total": "소계",
    "Purchase return Amount ": "구매 반품 금액",
    "Confirm Return": "반품 확인",
    "Purchase Return List": "구매 반품 목록",
    "Return Date": "반품 날짜",
    "Return Amount": "반품 금액",
    "Return Qty": "반품 수량",
    "Brand list": "브랜드 목록",
    "0": "0",
    "Quick Action": "빠른 작업",
    "Today Purchase": "오늘 구매",
    "Calculator": "계산기",
    "Select Supplier": "공급업체 선택",
    "Receive Amount": "수령 금액",
    "Search product...": "제품 검색...",
    "Due: ": "미결제: ",
    "Party Name": "파티 이름",
    "Discount": "할인",
    "Payment": "결제",
    "INVOICE": "INVOICE",
    "Sells By": "판매자",
    "Quantity": "수량",
    "Unit Price": "단위 가격",
    "Total Price": "총 가격",
    "Item": "품목",
    "Paid by": "지불 방법",
    "Subtotal": "소계",
    "Customer Signature": "고객 서명",
    "Authorized Signature": "권한 있는 서명",
    "Add Items": "항목 추가",
    "Enter Quantity": "수량 입력",
    "Enter Purchase Price": "구매 가격 입력",
    "Sales Price": "판매 가격",
    "Enter Sales Price": "판매 가격 입력",
    "WholeSale Price": "도매 가격",
    "Enter WholeSale Price": "도매 가격 입력",
    "Enter Dealer Price": "딜러 가격 입력",
    "Customer Due Reports": "고객 미결제 보고서",
    "Customer Due List": "고객 미결제 목록",
    "Expense Reports": "비용 보고서",
    "Expense Report List": "비용 보고서 목록",
    "Income For": "수입 항목",
    "Income Reports": "수입 보고서",
    "Income Report List": "수입 보고서 목록",
    "Loss Profit Reports": "손익 보고서",
    "From Date": "시작 날짜",
    "To Date": "종료 날짜",
    "Loss Profit Report List": "손익 보고서 목록",
    "Discount Amount": "할인 금액",
    "Sale Date": "판매 날짜",
    "Purchase Report List": "구매 보고서 목록",
    "Purchase Reports": "구매 보고서",
    "Purchase Return Report List": "구매 반품 보고서 목록",
    "Purchase Return Reports": "구매 반품 보고서",
    "Sales Report List": "판매 보고서 목록",
    "Sale Reports": "판매 보고서",
    "Sale Return Report": "판매 반품 보고서",
    "Sale Return Reports": "판매 반품 보고서",
    "Sale Return Report List": "판매 반품 보고서 목록",
    "Cost": "비용",
    "Stock Value": "재고 가치",
    "Stock Report List": "재고 보고서 목록",
    "Stock Reports": "재고 보고서",
    "Total Quantity": "총 수량",
    "Total Stock Value": "총 재고 가치",
    "Supplier Due Reports": "공급업체 미결제 보고서",
    "Supplier Due List": "공급업체 미결제 목록",
    "Profile Edit": "프로필 편집",
    "Parties": "파티",
    "Sales List": "판매 목록",
    "User Title": "사용자 직함",
    "Enter user title": "사용자 직함 입력",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Edit User Role": "사용자 역할 편집",
    "Add User Role": "사용자 역할 추가",
    "Sale return Amount ": "판매 반품 금액",
    "Sales Return List": "판매 반품 목록",
    "Select Customer": "고객 선택",
    "Guest": "게스트",
    "Enter Customer Phone Number": "고객 전화번호 입력",
    "Type note...": "메모 입력...",
    "Sales Return": "판매 반품",
    "Purchases Return": "구매 반품",
    "Add Vat": "부가세 추가",
    "Tax": "세금",
    "Apply": "적용",
    "Select a category": "카테고리 선택",
    "Company And Business Name": "회사 및 사업 이름",
    "Enter Phone": "전화번호 입력",
    "Logo": "로고",
    "Invoice Logo": "송장 로고",
    "Purchase Plan": "구매 계획",
    "Days": "일",
    "Already Subscribed": "이미 구독 중",
    "Buy Now": "지금 구매",
    "Create Unit": "단위 생성",
    "Unit Name": "단위 이름",
    "Enter Unit Name": "단위 이름 입력",
    "Unit List": "단위 목록",
    "Add new Unit": "새로운 단위 추가",
    "Overall Reports": "전체 보고서",
    "Revenue Statistic": "매출 통계",
    "Today Sales": "오늘의 매출",
    "Change Amount": "변경 금액",
    "Vat": "부가세",
    "Save Product": "제품 저장",
    "Product": "제품",
    "Category created successfully": "카테고리 생성 성공",
    "Category updated successfully": "카테고리 업데이트 성공",
    "Category deleted successfully": "카테고리 삭제 성공",
    "Selected Category deleted successfully": "선택한 카테고리 삭제 성공",
    "Something went wrong!": "뭔가 잘못되었습니다!",
    "Brand created cuccessfully": "브랜드 생성 성공",
    "Brand updated successfully": "브랜드 업데이트 성공",
    "Brand deleted successfully": "브랜드 삭제 성공",
    "Selected Brands deleted successfully": "선택한 브랜드 삭제 성공",
    "Something was wrong.": "뭔가 잘못되었습니다.",
    "Default currency activated successfully": "기본 통화 활성화 성공",
    "Failed to set default currency. Please try again.": "기본 통화 설정 실패. 다시 시도하세요.",
    "Collect Due saved successfully": "미결제 수금 저장 성공",
    "Expense Category saved successfully.": "비용 카테고리 저장 성공.",
    "Expense Category updated successfully.": "비용 카테고리 업데이트 성공.",
    "Expense Category deleted successfully": "비용 카테고리 삭제 성공",
    "Selected item deleted successfully.": "선택한 항목 삭제 성공.",
    "Expense saved successfully.": "비용 저장 성공.",
    "Expense updated successfully.": "비용 업데이트 성공.",
    "Expense deleted successfully": "비용 삭제 성공",
    "Selected Items deleted successfully.": "선택한 항목 삭제 성공.",
    "Income Category saved successfully.": "수입 카테고리 저장 성공.",
    "Income Category updated successfully.": "수입 카테고리 업데이트 성공.",
    "Income Category deleted successfully": "수입 카테고리 삭제 성공",
    "Income saved successfully.": "수입 저장 성공.",
    "Income updated successfully.": "수입 업데이트 성공.",
    "Income deleted successfully": "수입 삭제 성공",
    "Premission denied.": "권한 거부.",
    "Customer created successfully": "고객 생성 성공",
    "Supplier created successfully": "공급업체 생성 성공",
    "Supplier deleted successfully": "공급업체 삭제 성공",
    "Customer deleted successfully": "고객 삭제 성공",
    "Selected parties deleted successfully": "선택한 파티 삭제 성공",
    "Product saved successfully.": "제품 저장 성공.",
    "Data saved successfully.": "데이터 저장 성공.",
    "Product deleted successfully": "제품 삭제 성공",
    "Selected product deleted successfully": "선택한 제품 삭제 성공",
    "Cart is empty. Add items first!": "장바구니가 비어 있습니다. 먼저 항목을 추가하세요!",
    "Purchase created successfully.": "구매 생성 성공.",
    "Somethings went wrong!": "뭔가 잘못되었습니다!",
    "Purchase updated successfully.": "구매 업데이트 성공.",
    "Selected purchases deleted successfully.": "선택한 구매 삭제 성공.",
    "Sales created successfully.": "판매 생성 성공.",
    "You cannot sale in due for a walking customer.": "방문 고객에게 미결제로 판매할 수 없습니다.",
    "Sales updated successfully.": "판매 업데이트 성공.",
    "Sale deleted successfully.": "판매 삭제 성공.",
    "Selected sales deleted successfully.": "선택한 판매 삭제 성공.",
    "Unit saved successfully": "단위 저장 성공",
    "Unit updated successfully": "단위 업데이트 성공",
    "Units deleted successfully": "단위 삭제 성공",
    "Unit deleted successfully": "단위 삭제 성공",
    "Quantity and price updated successfully": "수량과 가격이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Enter valid qty and price": "유효한 수량과 가격을 입력하세요.",
    "Item not found in the cart": "장바구니에서 항목을 찾을 수 없습니다.",
    "The cart does not contain this item": "장바구니에 이 항목이 없습니다.",
    "Item removed from cart": "항목이 장바구니에서 제거되었습니다.",
    "All cart removed successfully!": "모든 장바구니 항목이 성공적으로 제거되었습니다!",
    "Current Password does not match with old password": "현재 비밀번호가 이전 비밀번호와 일치하지 않습니다.",
    "Profile updated successfully": "프로필 업데이트 성공",
    "Purchase returned successfully.": "구매 반품 성공.",
    "Business General Setting updated successfully": "비즈니스 일반 설정 업데이트 성공",
    "User role created successfully": "사용자 역할 생성 성공",
    "User role updated successfully": "사용자 역할 업데이트 성공",
    "User role deleted successfully": "사용자 역할 삭제 성공",
    "You have no permission to access.": "액세스 권한이 없습니다.",
    "Sale returned successfully.": "판매 반품 성공.",
    "New subscription order successfully.": "신규 구독 주문 성공.",

    "Branch": "지점",
    "Warehouse": "창고",
    "Overview": "개요",
    "Branch List": "지점 목록",
    "Role & permissions": "역할 및 권한",
    "Warehouses List": "창고 목록",
    "Stock Qty": "재고 수량",
    "Create Warehouse": "창고 생성",
    "Enter phone": "전화번호 입력",
    "Enter email": "이메일 입력",
    "Enter address": "주소 입력",
    "Enter name": "이름 입력",
    "Edit Warehouse": "창고 수정",
    "Select Branch": "지점 선택",
    "Rack": "랙",
    "Shelf": "선반",
    "Statement": "명세서",
    "Expire Product": "만료된 제품",
    "Branch Wise Sales": "지점별 판매",
    "Branch Wise Purchases": "지점별 구매",
    "Employee Overview": "직원 개요",
    "Staffs": "직원들",
    "Add new Branch": "새 지점 추가",
    "Create Branch": "지점 생성",
    "Opening Balance": "초기 잔액",
    "Enter balance": "잔액 입력",
    "Enter description": "설명 입력",
    "Edit Branch": "지점 수정",
    "Example": "예시",
    "TRYONEDIGITAL": "TRYONEDIGITAL",
    "in this example": "이 예시에서",
    "Previously, you didn’t have a branch section. So, when you create your first branch, another branch will be created automatically using your company/business name.": "이전에 지점 섹션이 없었습니다. 따라서 첫 번째 지점을 생성하면 회사/비즈니스 이름을 사용하여 다른 지점이 자동으로 생성됩니다.",
    "when you create your first branch, another branch will automatically be created with the name": "첫 번째 지점을 생성하면 해당 이름으로 다른 지점이 자동으로 생성됩니다",
    "If your company/business name is": "회사의 이름이",
    "All your previous data will be assigned to the automatically created branch": "이전의 모든 데이터가 자동으로 생성된 지점에 할당됩니다",
    "You cannot delete the automatically created branch. This is because if a branch is deleted, it is removed from every section, making it impossible to filter branch data. Therefore, the automatically created branch cannot be deleted.": "자동으로 생성된 지점은 삭제할 수 없습니다. 지점을 삭제하면 모든 섹션에서 제거되어 지점 데이터를 필터링할 수 없게 되기 때문입니다. 따라서 자동으로 생성된 지점은 삭제할 수 없습니다.",
    "Role & Permission": "역할 및 권한",
    "Add Role": "역할 추가",
    "Selected role deleted successfully": "선택한 역할이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Branch saved successfully.": "지점이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Branch updated successfully.": "지점이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Selected branch deleted successfully": "선택한 지점이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Branch deleted successfully": "지점이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Warehouse saved successfully.": "창고가 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Warehouse updated successfully.": "창고가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Warehouse deleted successfully": "창고가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Selected items deleted successfully.": "선택한 항목이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "My Domains": "내 도메인",
    "Domain List": "도메인 목록",
    "Domains": "도메인",
    "Domain Name": "도메인 이름",
    "Is Verified": "검증됨",
    "Has SSL": "SSL 보유 여부",
    "Added on": "추가됨",
    "Add New Domain": "새 도메인 추가",
    "Domain Type": "도메인 유형",
    "Addon Domain": "애드온 도메인",
    "Subdomain": "서브도메인",
    "Enter your domain name": "도메인 이름 입력",
    "row selected": "행 선택됨",
    "A new sub domain has been added.": "새 서브도메인이 추가되었습니다.",
    "A new domain has been added.": "새 도메인이 추가되었습니다.",
    "Domain deleted successfully": "도메인이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Domains deleted successfully": "도메인들이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Domains List": "도메인 목록",
    "Get instruction": "지침 받기",
    "Accept": "수락",
    "Pending": "보류 중",
    "Why are you reject it?": "왜 거부하시겠습니까?",
    "Enter reason...": "이유를 입력하세요...",
    "Submit": "제출",
    "Instructions": "지침",
    "cPanel Domain Setup Instructions": "cPanel 도메인 설정 지침",
    "Login to your": "로그인하세요",
    "cPanel": "cPanel",
    "account": "계정",
    "Go to": "이동",
    "Domains → Addon Domains": "도메인 → 애드온 도메인",
    "Enter your new domain": "새 도메인 입력",
    "Leave the auto-generated subdirectory and FTP as default": "자동 생성된 하위 디렉토리 및 FTP를 기본값으로 유지",
    "Click": "클릭",
    "Add Domain": "도메인 추가",
    "Update your domain’s DNS to point to your cPanel nameservers": "도메인의 DNS를 업데이트하여 cPanel 네임서버를 가리키도록 설정",
    "Tip": "팁",
    "If you need SSL, go to": "SSL이 필요하다면 이동",
    "SSL/TLS": "SSL/TLS",
    "in cPanel and issue a certificate for your new domain (Let’s Encrypt is free).": "cPanel에서 새 도메인에 대한 인증서를 발급하세요 (Let’s Encrypt는 무료입니다).",
    "Apache VPS Configuration": "Apache VPS 설정",
    "Apache Wildcard Domain Setup": "Apache 와일드카드 도메인 설정",
    "Create a config file in": "구성 파일 생성 위치",
    "How to Add a Domain in cPanel": "cPanel에 도메인을 추가하는 방법",
    "Enable the site and reload Apache": "사이트를 활성화하고 Apache 다시 로드",
    "Always test config before reload": "다시 로드하기 전에 항상 구성 테스트",
    "Replace": "교체",
    "with your actual domain": "실제 도메인으로 교체",
    "Ensure correct file permissions (chown/chmod)": "올바른 파일 권한 확인 (chown/chmod)",
    "Use": "사용",
    "Certbot": "Certbot",
    "for free SSL": "무료 SSL을 위해",
    "Nginx VPS Configuration": "Nginx VPS 설정",
    "Nginx Wildcard Domain Setup": "Nginx 와일드카드 도메인 설정",
    "Enable the site and reload Nginx": "사이트를 활성화하고 Nginx 다시 로드",
    "Important": "중요",
    "Ensure correct file permissions": "올바른 파일 권한 확인",
    "Domain updated successfully": "도메인이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Domain": "도메인",
    "Domain has been rejected successfully.": "도메인이 성공적으로 거부되었습니다.",
    "Domain has been approved successfully.": "도메인이 성공적으로 승인되었습니다.",
    "Edit Domain": "도메인 수정",
    "Deleted by user": "사용자에 의해 삭제됨",

    "installer_messages.title": "POS Pro Installer",
    "installer_messages.next": "Next Step",
    "installer_messages.back": "Previous",
    "installer_messages.finish": "Install",
    "installer_messages.forms.errorTitle": "The Following errors occurred:",

    "installer_messages.welcome.templateTitle": "Welcome",
    "installer_messages.welcome.title": "POS Pro Installer",
    "installer_messages.welcome.message": "Easy Installation and Setup Wizard.",
    "installer_messages.welcome.next": "Check Requirements",

    "installer_messages.requirements.templateTitle": "Step 1 | Server Requirements",
    "installer_messages.requirements.title": "Server Requirements",
    "installer_messages.requirements.next": "Check Permissions",
    "installer_messages.permissions.templateTitle": "Step 2 | Permissions",
    "installer_messages.permissions.title": "Permissions",
    "installer_messages.permissions.next": "Configure Environment",
    "installer_messages.environment.menu.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings",
    "installer_messages.environment.menu.title": "Environment Settings",
    "installer_messages.environment.menu.desc": "Please select how you want to configure the apps .env file.",
    "installer_messages.environment.menu.wizard-button": "Form Wizard Setup",
    "installer_messages.environment.menu.classic-button": "Classic Text Editor",

    "installer_messages.environment.wizard.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings | Guided Wizard",
    "installer_messages.environment.wizard.title": "Guided .env Wizard",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.environment": "Environment",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.database": "Database",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.application": "Application",

    "installer_messages.environment.wizard.form.name_required": "An environment name is required.",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_name_label": "Website name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_name_placeholder": "Enter your website name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label": "App Environment",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_local": "Local",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_developement": "Development",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_qa": "Qa",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_production": "Production",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_other": "Other",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_placeholder_other": "Enter your environment...",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label": "App Debug",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label_true": "True",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label_false": "False",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label": "App Log Level",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_debug": "debug",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_info": "info",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_notice": "notice",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_warning": "warning",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_error": "error",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_critical": "critical",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_alert": "alert",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_emergency": "emergency",

    "installer_messages.environment.wizard.form.app_url_label": "App Url",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_url_placeholder": "App Url",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_failed": "Could not connect to the database.",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label": "Database Connection",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_mysql": "mysql",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_sqlite": "sqlite",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_pgsql": "pgsql",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_sqlsrv": "sqlsrv",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_host_label": "Database Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_host_placeholder": "Database Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_port_label": "Database Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_port_placeholder": "Database Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_name_label": "Database Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_name_placeholder": "Database Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_username_label": "Database User Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_username_placeholder": "Database User Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_password_label": "Database Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_password_placeholder": "Database Password",

    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.more_info": "More Info",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_title": "Broadcasting, Caching, Session, &amp; Queue",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_label": "Broadcast Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_placeholder": "Broadcast Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.cache_label": "Cache Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.cache_placeholder": "Cache Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.session_label": "Session Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.session_placeholder": "Session Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.queue_label": "Queue Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.queue_placeholder": "Queue Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_label": "Redis Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_host": "Redis Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_password": "Redis Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_port": "Redis Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_label": "Mail",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_driver_label": "Mail Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_driver_placeholder": "Mail Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_host_label": "Mail Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_host_placeholder": "Mail Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_port_label": "Mail Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_port_placeholder": "Mail Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_username_label": "Mail Username",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_username_placeholder": "Mail Username",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_password_label": "Mail Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_password_placeholder": "Mail Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_encryption_label": "Mail Encryption",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_encryption_placeholder": "Mail Encryption",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_label": "Pusher",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_id_label": "Pusher App Id",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_id_palceholder": "Pusher App Id",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_key_label": "Pusher App Key",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_key_palceholder": "Pusher App Key",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_secret_label": "Pusher App Secret",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_secret_palceholder": "Pusher App Secret",

    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.setup_database": "Setup Database",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.setup_application": "Setup Application",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.install": "Install",

    "installer_messages.environment.classic.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings | Classic Editor",
    "installer_messages.environment.classic.title": "Classic Environment Editor",
    "installer_messages.environment.classic.save": "Save .env",
    "installer_messages.environment.classic.back": "Use Form Wizard",
    "installer_messages.environment.classic.install": "Save and Install",

    "installer_messages.environment.success": "Your .env file settings have been saved.",
    "installer_messages.environment.errors": "Unable to save the .env file, Please create it manually.",

    "installer_messages.install": "Install",
    "installer_messages.installed.success_log_message": "Laravel Installer successfully INSTALLED on ",

    "installer_messages.final.title": "Installation Finished",
    "installer_messages.final.templateTitle": "Installation Finished",
    "installer_messages.final.finished": "Application has been successfully installed.",
    "installer_messages.final.migration": "Migration &amp; Seed Console Output:",
    "installer_messages.final.console": "Application Console Output:",
    "installer_messages.final.log": "Installation Log Entry:",
    "installer_messages.final.env": "Final .env File:",
    "installer_messages.final.exit": "Click here to exit",

    "installer_messages.updater.title": "Laravel Updater",
    "installer_messages.updater.welcome.title": "Welcome To The Updater",
    "installer_messages.updater.welcome.message": "Welcome to the update wizard.",

    "installer_messages.updater.overview.title": "Overview",
    "installer_messages.updater.overview.message": "There is 1 update.|There are :number updates.",
    "installer_messages.updater.overview.install_updates": "Install Updates",
    "installer_messages.updater.final.title": "Finished",
    "installer_messages.updater.final.finished": "Application's database has been successfully updated.",
    "installer_messages.updater.final.exit": "Click here to exit",
    "installer_messages.updater.log.success_message": "Laravel Installer successfully UPDATED on "
}
